有無玩具櫃推介

睇中ikea個個 但驚自爆

驚自爆 樓主正戇鳩

Ikea detolf 好似幾好 仲可以改裝

【有机玻璃旋转圆形展示柜陈列柜模型展架化妆品展柜展销会样品展柜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥IM5yYX0XNYz￥后到👉淘♂寳♀👈

呢個識轉好似好正

就係驚呢個爆

唔想馬雲

pish

玻璃櫃每個都有一定風險爆
聽過有位巴打2k左右買過一個ikea玻璃櫃
一層放左5隻metal build 都無事

Lm

點自爆法

detolf最低真係唔知放咩好
屋企細,欣賞唔到最低果格